美國航空暫停所有來往香港航班至2月20日

武漢肺炎新型冠狀病毒的確診病例不斷增加，香港出現首宗死亡個案。美國最大航空公司美國航空（American Airlines）宣布，暫停所有來往香港的航班。發言人指，美國航空暫停香港往返洛杉磯（Los Angeles）和達拉斯（Dallas）的航班，直至2月20日。

美國航空上周五（1月31日）暫停往返中國內地的航班，直到3月27日。

支持

香港關係法。

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

sir

GG

2nd warning

美帝比晒singnal 你，你再唔封，美帝全面封你關

Sir this way

人哋睇穿林奠想留住「逃生門」俾支共權貴喇
下一步隨時係唔俾所有香港/支共飛機入美國領空

G chi

希望其他大國快D手停航香港
強力助政醫護罷工呀

美航停飛，香港玩完了，你唔封關，人哋就封你關，知唔知變疫區下場係咩嘢，你所有產品會變成疫區產品，唔出得境，轉口進出口業全部收皮，林鄭為咗俾啲權貴出逃害死香港🤦‍♀️